林鄭月娥：希望下月可以公佈成立獨立「檢討」委員會

唔公開監警會報告

屌你老母，仲搞19委員會

落選保皇黨員要政府養

公開閹割版監警會報告

多撚餘

冇權嘅委員會整一千個畀你都得
有權嘅一個都唔整

落選嘅獻世派議員又有工開

到時警監會報告建議成立獨立調查委員會，林鄭就就話啱啱成立左檢討委員會喇。
時間啱啱好

119唔出嚟，勇武嘅下場

想咁樣HEA市民

好似又啱

檢討同調查係兩回事，呃撚到人咩

屌你老母 諗住hea鳩人

咁我地成立獨立 建國委員會好唔好

檢討？

檢你老母臭閪呀

重點都係冇權同埋邊個做

又有筍工俾少數派落選區議員，全部自動成為檢討委員會委員

落選少數派幫你檢討，幫你諗定都得

1. CUT通識科
2. 炒黃色老師

記者領牌 由黑警發
炒黃社工

BTW 鼠王芬噏兩噏就跟手做
香港人講咗成7個月嘅獨立調查委員會就

檢你老母

五大訴求 缺一不可

點解泛民比佢搞到個答問大會？

檢你老母
次撚次都玩字眼
未知衰？
當香港人死？

直接SKIP左佢
永續調查咁就唔洗攞份報告出黎獻世
識玩呀佢

垃圾火水救火

佢驚閪民意呀而家
日撚日瘋狂抹黑你都仲得

等你死咗再檢討啦想拖到2047?

態度照舊

檢討邊個呀講清楚少少

（新方向）如何令垂死的文宣活動起死回生

應該得返封面

咪好似英國咁
父母無教好仔女
社會福利做唔好
教育出問題

777 係檢討曱甴夠唔夠武器同兵力去繼續鎮壓香港人

比心機d淋火水

檢佢老母啊 邊個話要檢討啊 要調查啊
呢條八婆真係好撚煩

1.19天下制裁大遊行2020年落實真雙普選

由落選建制議員擔任

佢喺度拖緊時間
唔知係等指示定等大家散
最大機應該係等三月俾人落鑊

實無好野

*區議會

語言偽術

200 萬人個次已經當香港人死啦，訓左幾耐，聽到人仲講呢d 就火都到

行政長官林鄭月娥出席立法會特首答問會。林鄭月娥表示，政府籌備獨立檢討委員會的工作接近完成，正邀請社會領袖、專家及學者，敲定人選及細節後，期望下月公布詳情。

林鄭月娥表示，當下社會矛盾，反映長期積壓的政治、經濟、社會問題，不止與房屋、貧富懸殊和向上流動問題有關，認為亦涉及市民對一國兩制信心、政府管治方式，以及社會公義的關注，但相信房屋與貧窮仍是最嚴峻的民生議題，亦是部分民怨根源。

林鄭月娥指，香港經歷前所未見的社會動蕩，但香港不能停滯不前，遏止暴力、扶持經濟及防控疾病三方面，都不能鬆懈，而目前社交媒體的虛假消息謠言及部分失實報道，嚴重損害香港和平、理性及守法的國際聲譽。她呼籲市民不要因持不同立場，而破壞彼此關係。

1月19 和勇不分
民族自強 香港獨立
只有一國 才有兩制
脫支解殖 主權在民

慳返啲錢成立獨立調查委員會好過啦

淨係檢討點樣對付示威者
算撚數啦

檢你老母

已有現存機制處理

檢討721警黑勾結可以做得好D，唔好勾結得咁明顯咁樣衰

777宣戰

柒婆︰「唔好因為一時嘅誤會欠缺左對於一國兩制；對於基本法嘅理解，而去破壞呢個咁重要嘅原則同方針，否則佢地自己

——今日擔心出現嘅情況可能係佢地自己一手造成」

睇下佢幾撚囂張

2014年既（民情報告）

檢乜討啫?你唔係覺得成隊政府高官、黑警都比人屈、比人針對咩?
全世界都錯, 得你都無錯, 檢咩討呀? 正義都企係佢地個邊既人需要檢討咩?
不如留返顧問費, 比X建聯幫窮人換部5千幾蚊既32吋電視, 落下格好過啦

林鄭支持攬炒，唔清算黑警就大家鬥長命，繼續亂。

條八婆肯定以為自己好撚醒

其實兩邊不討好, 要俾D咁撚高傲又蠢既人管治香港真係好撚慘

本身已經閹左，返閹？

支持

1 月19 日 3 點 遮打道見

緊係唔調查得啦
背後中聯辦過度干涉（實質操縱）
警黑
武警
仲有一堆利益輸送
一查起上黎根本冚家產

弱撚智

有檢討，不過無打算改

小學雞仲檢討

監警會呀 檢你老母 黑警殺人都唔查

我要普選，我要取消功能組別呀
到時有普選出黎嘅行政長官你驚死唔去查返你地班仆街咩?

成員全部建制
Ok

屌你直接d開個新部門叫政治清算部啦on9